覺唔覺天氣凍既時候食硬膠類既糖特別好食？

好似特別有咬口咁 萬樂珠果類

連含得撚橡皮糖都變硬左 好食左